APPLE於自家 App store 禁止 Parler

咁又點，香港咪又係狗衝iphone

Google又封 可以點

唔用Smart phone

根本冇選擇
DEM同大型科企同一陣線嚟，你睇下班巨企捐咗幾多錢畀Biden

人地搶左個平台 唔係一兩個apps

响我眼中個平台等於play掣個三角 stop掣個方格 咁牢堅不摧

What you see:

How it actually is:

秒殺

五毛咁快搶#2

突發 特朗普 幫香港發聲！！！

Andrew狗黎姐
Google一早扑左又當睇唔到㗎喇